[分享]一人一個被朋友背叛的經歷

是咁的。係中學時同一個女仔fd到打band。
當時好傻好天真咁相信同佢友誼長存。
真到係AL就放榜時，有一日有個同班同學打電話問我係唔係同個個女仔嘈交。
當時真係完全唔知發生咩事，個女仔直程一見到我就喊。
之後我就已經無搵過佢。
直到1年前，有一日見到個女仔係旺角同我當時嘅男朋友手拖手。
之後我就問其他人，點知突然收到個個女仔既whatsapp 內容係:我同咗你前度拍拖，但我怕你介意所以我一直都無同你講，因為我當你係最好朋友。其實連ABCD都知。(ABCD係當年一齊玩的前同學)
之後ABCD就開始炸我電話又話唔係存心唔俾我知，係怕我介意。
當估真係當我傻子咩，我就打電話俾其他前同學，發現原來當時未畢業，嗰2個人已經拍緊拖。但後來我問返個女仔，佢話當時我同個男朋友已經分咗手。

雖然事隔已經有好幾年，但我一直都放唔低li件事。
有時真係好想走去屌鳩個班死八婆，但又唔想再同佢哋有聯絡，因為知道根本由頭到尾好似只有自己一個人都在意。

利申:純分享，非故，不喜勿插

最後想講多句你班仆街，幾撚時死，屌你老味

冇朋友

更正，我係係4年前見到佢哋2個手拖手

有朋友會俾人背叛，傷心有時又傷金。情願自己一個
加上當初可能只有我當人係朋友

真朋友根本唔應該瞞住

其實當初就係因為噤，我先決定唔搵佢哋同del曬所有聯絡到佢哋嘅方法，但回憶往往都del唔到。越想忘記偏偏就一直介懷

個陣個女仔fd係籃球隊，我有時放學會坐係籃球場隔離睇佢打波同等佢放學，但之後唔知點解無端端有流言話我係因為鍾意左籃球隊個隊長先成日坐係度睇佢地打波

但問題係除左個朋友同幾個同班女仔外，我完全唔識其他人，我連佢地個隊長叫咩名同咩樣都唔清楚

後來我知道原來係我個朋友唔知講左d咩，搞到其他人以為我鍾意個隊長，後來識左其他人先知有依件事

利申 女 ， 比人當左係les成年幾

絲打讀女校？我讀男女校加
點都好，都唔明啲人點解一定屈人鐘意人，係唔係太得閒

讀男女校 我之後諗番覺得佢應該係貪玩，或者隨口講，但我個陣真係有啲sad,因為佢一直咩事都冇，我有借啲意問過佢，但佢扮曬唔知咁

係咪痴線，情願俾人屈鐘意毒撚都唔想俾人屈係les

有賤人偷偷負評又唔分享，祝嗰個人女/男朋友俾fd搶走

真人真事，可能外人睇成件事真係好膠好on9，但我真係真心受傷

師兄

中一個陣，我同另外一個男仔好fd
然後唔記得點識到四個同班嘅女仔，然後6個一齊玩得幾開心。直到12月31日個晚，佢哋約我出嚟話係某地方等，結果我自己on99企係度等倒數完咗，佢哋五個先出現返諗起都嬲，之後絕交咗，五個都冇再講嘢

朋友比人打 我勸交 點知打撚埋我 之後我還拖
打左陣 條友吹雞 個朋友企係到睇...最後條仆街走撚埋反歸

最記得係介紹一個夜校同學黎公司做野因為呢位同學話自己返工返到好慘
個同事一開始好有心機做野之後唔知係發現人工低過我定點好唔gur
然後就處處針對我係咁因為好小野或者無中生有黎單打我打小報告
之後覺得無謂同呢種花全部精力黎整你既仆街玩就遲職
最記得係金鐘巴士站外面有條廣告女個英文名同呢個八婆一模一樣

之前我睇Facebook 見到嗰班人一齊食糖水又post 相。之後我都勁嬲 好心啲人唔係真係當你係朋友就自動收皮。無諗過人地感受

會唔會太賤。。後來師兄有無同個個人聯絡？

朋友真係唔可以講金。一講就出事。

知恩圖報是不存在的

係果個人仆街姐，咁佢讀夜校又遲入人公司正常係低人工過人架

我唔介意佢人工高過我，但我要佢同我一樣底！